正話有架landrover想衝去示威者到

今日5點左右係童軍徑有架land rover想轉出去柯士甸道，但有腦都知前面封撚曬路根本行唔到

架司機就冇響鞍之餘仲要踩油，前面啲示威者唔知就比佢車死，好彩後面啲示威者見到就即刻衝前圍住佢

個司機開頭仲好撚串，最後又係死死地氣咁轉番出去

好想表揚佢呢程駕駛態度，有冇手足知道有咩方法？

我冇野講

人多就玩gta啦

呢啲司機值得表揚呀

推一推比大家知

推到司機被表揚

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

值得表揚

去運輸署查佢車牌

推

Push

撞左人 公安都會保護司機放走

睇錯Dover

唔響鞍又踩油，當示威者生命冇到

用landrover咁重本？

1823

其實人多側側搏hi花架車得唔得

人多唔爆玻璃拉出嚟打
事後放上網口誅筆伐
香港人

push

之前有巴打過U字頭可能係警犬用車牌

今日個執磚post

咁洗唔洗打到佢入醫院先可以開po？
見到共產黨禍害香港人，洗唔洗血洗共產黨先有資格上網屌？

痴線 好多唔打燈司機

識玩一定碰瓷

［突發］九龍站西九出口一堆白色衫人同三架白色私家車 後尾箱裝住一堆磚頭 ！

佢想架車花咪出聲囉

做乜唔搵銀仔

推到司機獲頒好市民獎

1823報佢危險駕駛啦

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有冇片
1823

有冇片

想make sure

1823
噴黑煙
停車唔熄匙
非法改裝
違泊
危險駕駛

一腳車門唔知會點？就好似當年旺角咁

可以做證
見到前面有人 條友都可以畀油真係cls

冇片，佢轉出黎都冇乜事，大家都叫小心有車

點知一轉出黎就踩油，我就即刻上前去叫停佢

拍唔切，但附近嘅人可以做證，或者有拍片嘅朋友可以幫幫手post上黎

我無嘢講

1823
有時地人圖入得老不

利申發夢果陣係戲曲中心果個位見到架差唔多既紅色車沿廣東道南行
條友係咪想車埋黎我唔清楚，不過後面有人上去溝通然後指揮佢沿柯士甸道定唔知掉頭出
冇feel到佢想撞人

[url]我都見住佢轉出黎比油，同個巴打上左去屌停佢[/url]

failed

Okay okay
Keep住留意

唔該巴打

單純發爛渣D啩

呢啲最實際

隱形戰車好多都U字頭

發夢見到黑煙又可以報

去醫院驗傷，話俾佢架車撞低左條友不顧而去，你記得車牌

其實有車牌，傳媒應該可以即刻check到車主

手機影相有timestamp，1823

thx, 聽日啲政府部門開工我就去表揚佢

1823 幫到你

Pish

我地夠多人就玩gta啦

好賤

傘

[url]條友戴cap車住條女發夢夢到[/url]

成日㩒錯自膠

pish

推到上報

唔好唔小心刮花人地架車

報

收到

2014年都試過啦

呢啲貴車花咗實好心痛

係美國呢的pk會俾人打爆玻璃，就算冇咁“激進”，起碼都成架車花曬，咁佢可能唔介意啦大把錢係咪先

我無野好講

佢點？

我識玩了

1823！

又係U字頭喎

扮撚晒無辜口upup唔知講乜柒，平行時空咁款

如果真係咁危險
希望有良好市民報案啦
我無嘢講

好易啫，冇見過撞車黨咩？

你地千祈唔好搞佢個後泊cam

呢d仆街唔屌撚爆佢都唔得

push!

癡線，咁已經係謀殺

意圖謀殺入到坐幾耐？

屌爆佢！

可以查到車主係邊個同公司係邊

好撚仆街

今朝搬磚果 3 架車都係 U 字頭

1823 懷疑改裝

我都見到，車住條女，個樣仲要串柒柒好似成班人得罪佢咁

我個朋友都係U字頭 但唔係驚

點解唔影司機個樣

推到個司機釘牌！

lm